港今增4宗確診個案 衞生防護中心將開記者會

新冠肺炎疫情放緩，本港今日有新增確診個案，衞生防護中心下午4時30分將會召開疫情記者會。衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生，和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生將會出席。

另外有報道指，本港今日新增4宗確診個案，當中包括一名從美國回港後確診。截至昨日，本港累計1039宗確診個案，另有1宗疑似病例。

更新時間：1437
建立時間：1425

無得游水

未來14天才是關鍵

來源？作假新聞好好玩？

唔洗咁認真 仲有另外幾間都話得1宗美國
係唔知點解佢話4宗

確診數字幾何級數暴升

?假新聞囉

報狗拉我囉

4/0=無限

開始唔做數啦

好好玩？

屌

又係D另外有報道指

大家用下腦啦

我同收到風有咩分別

聽講都係假新聞囉

另外有報道指就信？？

假你老母咩 而家咪比來源你囉 趕撚住中肺炎？
定係驚又有case無工開呀

佢五毛嚟

另外有報道指

咩都冇講同我收到風有咩分別

睇得出呀

Thanks lock 撚左條三毛先

有都唔出奇

佢老細出左order要宣揚0確診 唔好怪佢

公務員全面復工

即刻bin c

你快d 搵定律師寫律師信告個兩間公司啦，4點半如果唔係4單，即刻出律師信

1單美國 3單本地？

只信官方

如果4單都有外遊 應該會講埋先係

no more gym

未必既，調返轉諗，如果真係本地，應該即出左新聞公佈

WFH 啦屌無

唔撚係掛

復工

已經唔帶口罩 星期日去船p

第三波了

邊間報館講 咁似本地啵
外遊一定要驗左先

永續武肺

佢有撚講過本地咩
佢個報導淨係知一個美國，其他唔知
閱讀理解係唔係0分

加句另外有報道指

大把人信

香港人學下搵來源先啦

戇尻仔睇唔到有個問號？

恐懼撚將會全面進場

屈人作假新聞 係咪誹謗？

恐懼撚最想一日一千宗
不過唔好中到自己

未來14日係關鍵

港共一復工就爆比你睇
武肺手足

再停薪留職
我就嚟打飛機紙巾都冇＄買

一宗

五毛黎 由佢單機

第二間話得一宗
港增一宗新冠肺炎輸入個案 患者由美國返港

衞生防護中心今午將如期舉行疫情記者會。
本港早前連續5天「零確診」紀錄於本月1日斷纜後，再次連續兩日未有新增個案。不過，據了解，今日(4日)再次錄得新增一宗確診個案，為輸入個案，患者由美國返港，沒有病徵。衞生防護中心今午將如期舉行疫情記者會。

直接copy第一段google都搵到啦

有線話一宗喎

屌咁兒戲嘅

今日4確診
未來14天是關鍵

柒婆: 又可以名正言順繼續限聚令

一宗定四宗呀

1宗定4宗?

柒婆：又無籍口開返關

唔係本地感染唔係唔計咩 當外地確診?
玩數字遊戲姐

唔係話要造數比dse考架咩

正常都係早2日會公佈到底會唔會延續限聚令 到依家仲未有消息 一尾放風話會放寛 但仲唔公佈 係咪有突發事件

你都係

美藉人士都當係外國輸入

弱智仔之前無count嗰單係因為人哋喺英國已經確診咗呀

14日再14日...

大佬
請問你幫緊邊個共產黨企業打工?
有冇JOB介紹吓等大家了解吓你一個POST收緊7毛定5毛定3毛

一開工就有四單

#19都係...

唔怪得一早block 咗

點樣樣啊1定4啊

大家等4點先

伸手黨

以後逢親限聚令就完就爆幾單本地
咁就可以永續

貼來源好正常姐

已經習慣咗喺屋企操

根本健身室 游泳池 美容院 卡拉ok 2020年內都唔應該重開

好信唔信信場外點票

你走先
做Gym果d 一定小死你

我唔係誇，根本係黎緊10年都唔開先安全

成個連登都係毛

每幾日放幾個帶菌者出嚟
永續限聚令

根本以後都唔應該有

我個人覺得健身室不嬲都唔應該存在，香港而家仲越開越多

香港唔同外國

今日幾點開記者會？

有：開始唔做數
冇：做數

幾時有啲出去玩中招嘅case

晚節不保

係咪要蕭生講你先信

同意 no gym no lie個啲人 日日叫春 臨尾關門個日仲排曬隊去做

you too

我都係

邊度講

係吖，人哋特登作假新聞嚟嚇你呢啲傻尻呀知驚未呀仲係度問問問

同問，係唔係又放假嘢？

拉

咪講出來啊班on9真係會咁做

backup

係4月5定5月4
搞到好亂

復工復得咁開心吖嗱

偽裝蕭生打手嘅五毛

0個Like 應該係5月4 日

佢都係

永續14天

YYYY-MM-DD

邊有人會用YYYY-DD-MM

蘋果都話1個喎

張竹君 : 你班仆街俾我抖下得唔得呀.jpg

一復工就開始有個案
玩柒政府

蘋果話1個WO

永續599G

你地其實咁大反應做咩?
咁撚咁on9 喇連登仔 得個一兩個係度唔知做乜鳩咁抵你地失業

一係星島放fake news？

1

星島fake news

無限陪

星島同頭條都錯既屌

1咋

原來都係星島旗下

叫人批評性思考

先搵來源就當五毛

唔通我話收到風10個中招你地又信咩

有時做文宣做到灰 仲話咩唔分化

星島=頭條

1單 fake news

ON9仔標題符號都唔識
你閱讀理解 U 左?

開咗考無得暫停終於可以日日報大啲

星島fake news 拉

睇見班公務員又話要wfh真係笑撚死人

邊到黎4宗呀屌

另外有報道指

DIU 都話唔計架啦 上面條ON9仔仲話我
8號開關預定

咪撚推啦

dse，所以少驗同拖延驗。

是但啦已經冇感覺

4宗？

我唔理啦

台灣NO.1

明明係講緊1宗，又咩4宗呀

樓主搞完分化 就潛水都幾好笑

成日話唔圑結

多得樓主呢d人

Fake news拉

你問樓主

5毛先會唔信

所以真係信頭條一成真係雙目失明

唔信就係5毛咩邏輯呀....

救樓主一命 仲比人當5毛

兒登真係好好笑仲話同路人

你唔貼來源 仲撚大獲

到時真係作新聞

cctai 連確診人數 都可以炒車
cctai 弱智唔係扮

屌你老母

上面班柒頭炒撚晒車
人地問source都要屌人，而家潛撚晒

仲會攻擊同路人都癲

屌囉 我冇所謂

屌走同路人邊個最開心？

聽下蕭生學野好過

批判性思考蕭生都柒過一獲 叔一燒

唔想大家錯比人當5毛

延長限聚令

唔想復課，繼續放假

【5月4日疫情速報】(16:40)

樓主正on9

屬於香港人嘅書店

cctai不如執撚左佢啦
官方資料都可以炒車
鄉土都好過你班廢人

你都係5毛

講兩句啦白痴仔, 唔係誹謗咩, 屌你老母

樓主好撚😃on9

From 連登？

Cc台又柒

仆街樓主放流料，blocked

樓主我屌你老母

星島本身條link真係寫4個，之後又改返口咁我又覺得唔關樓主事

屌樓主老母見到4單先襟入嚟睇

作你老母 屈人好好玩？

限聚令有update?

五毛狗黎